十五歲之後真心無純愛？大家點睇向西

向西村上春樹話嘅
「 若果稍為太浪漫主義已不太真實，不是我的讀者羣會看的東西。如果要在香港講純愛，講浪漫，故事的主角不能超過十五歲，從準備考DSE開始，香港的男男女女不談前途，不談生計，不是浪漫，是科幻。//
有link 為證：

但係我十八歲先初戀
連純愛都無so9sad
有邊個同我一樣

Btw今年買硬向西村上春樹本書

初戀唔一定純

其實有咩方法可以識到純情處男

識到你都睇唔上眼啦

我

pm me

呢間垃圾都上到位